**---[animal rescue game ]---**


El propósito del videojuego educativo es inculcar a nuestra sociedad a ser humanos más consientes sobre las problemáticas de nuestro planeta, ya que debemos actuar de manera razonable y consiente para prevenir el abandono y maltrato hacia los animales.

La forma de interaccion del proyecto  se observa en el siguiente enlace. 


https://www.youtube.com/watch?v=TOPc2rJ--WQ&feature=youtu.be

En el siguiente enlace se verifica la respectiva documentacion del proyecto
https://gitlab.com/stivenmambuscay19/animalrescue/-/blob/master/Imagenes/Documento%20Rescate%20Animal.docx
 
 ** ABRIR PUERTA Y BUSCAR A ANA **

![fps](/Imagenes/Patada.PNG?raw=true "fps")

  ** RECOGER ANIMAL **

![fps](/Imagenes/RecogernAnimal.PNG?raw=true "fps")
